[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4910)

開post啦

A米0:2埋

佢真係唔撚開架wo

開唔到

針

屌

炸左

屌你老母搶完唔撚開

個p牌仔唔開又要搶

才哥仔？

屌 我個細波

搶完唔開

2:0!!!!!!! Ac

邊個笑9伊巴

炸撚左啦 又迫害半大

點撚樣呀半大又炸死

琴日開咗 開唔到

炸完會點

拉素咁廢 好似中左伏咁
早知4串1 收少啲起碼贏

拉素落後唔刷角 呢注睇黎都冇了

米蘭12m

AC 12M!!!!!

唔明你講乜9

比多球12你

炸左咩 唔見既

開個 半全場 和-客 來睇下？

下？

好入喇

求ac link

拉素半大Cashed^^

屌，未瞓着已經食咗屎

華拉個場假到

12m hand ball

屌你老母個標題連錯左幾十個po? 執柒左佢啦 啲間距都唔撚識

一日一個post ? 係咪

拉素令人太失望了 抵牙朗拎意假

波膽

拉素 拜拜

係

真02

on9拉素

撲到都入

咁唔好搶嘛 下次記得喇

靠拉素真係死得好彩米蘭正氣

E巴勁到

屌差D買到即場AC Win

屌 拉素

拉素個龍門捉住個波都流入去

華拿

華拉贏唔到就比人入啦 唔撚想見到你拎分

多謝提醒

車仔ng

冰入球啦屌

拉素cup未

拉素和波輸半ok?

縮晒手都吹，如果利狗實冇事

客勝@3.25 幾和味

屌 都唔記得咗華倫呢場波

No goal is ok

唉 今日又負數

車仔似會入多粒

中哂派200
半大高水唔撚要
半二全二攞撚命

我

拉素準備劇本

得高水啲先算

我了

lm

一切源於一敏

Lm

LM

必中

賓菲加快刷角

2222222

抵死啦拉素 落後都冇C

比你tg我

劇本俾人客其他

格蘭快入蘇達度

拉素仲話要挑戰牙朗
廢到

笑4

求派

以後佢買角大 我買角細

無音樂比利 無波入架啦

33333
拉素

學人留力 笑4唔笑4

+1 針到傻

留力下季啦

我地努力冰左好耐

都出唔到 你估佢想咩

車路士半2全2撚狗

總之贏唔到就佢問題啦

冇計 最尾一分鐘爆
唔夠一敏玩

A米換左個39號出黎 好撚屎波條友

賓菲突然正氣

車仔十角得唔得？

即場入大波好無

支持

夾唔到 踢法仲好南美 未慣歐洲

拉素主場不敗
落後都冇C 等俾AC破處啦

無角 唔正氣

上場比佢射撚走哂啲波上天

車仔飲緊水？

車仔no goal有無得諗

屌 買唔切9.5

半3全11
是夢嗎?

車路士入兩球就算架啦 場場都係咁

珍

有冇機？

考慮下10.5

依家先來買？

仲諗緊

CF 0-0?

得返15分鐘 3角難啲

3 - 2 @21

Lazio v AC Milan

買咗客盤/客勝 宜家補飛就差唔多啦
邊有的輸

低水屌到完場喎

嚟個連環角

唔想再輸 今日輸好多

陣間比屈入埋仲唔抵 忍忍手算啦

西乙12m miss

見車仔好似唔多攻 唔知有冇角

a米3.5b 好似開到咁想入細

12m

不過淨係屌20分鐘都抵嘅

有冇師兄知道今年啲狗會分係咪計落下年定點

d 角球點買都開對家既，我屌你老味

車仔換左人 要少少9.5先

冇上黎一排，好似好耐冇見過神龜

買咗波膽3:0

屈仔上啦

差兩角

車路士屈福特俾多兩角

AC負碌到 一球改變方向 一球咁都12m

我都想知停咗賽咁耐。
正常應該6月30號截 但係唔知有冇咩特別安排

入少少細算啦 要冰實瞓先

好似差少少先有卡，如果計埋7月就應該夠，所以想知

聽日齊贏

角佢老咪

郁啦垃圾車

車仔比多粒

車仔快手入多粒

車是否大唔到了

車比多兩角

冇卡你點知自己幾分

最後一注 訓教了

上盤都食足啊，利申冇買

似係

買左車2.5大
屌你老母換曬垃圾上場唔想踢

角呀

上網有得睇自己幾分，依家係咪多咗張黃卡
咩黎，耐冇跟開

應該extend左
個積分網話有效到8月31

車12m var 緊

寄咗封信嚟話會保留原有優越卡級別 咁即係點？

冇事

no 12m

咁都唔俾12m

車角please

有咩

No 12m

今日馬會戶口：
5000 -> 27000 -> 17000(殺c) -> 2000(拜) -> 車(9.5s)

我見唔到有喎

賓2:0

車咁都唔入

第一次買賓周對家佢又正氣

反而想知買咗咩5000去27000

賓依對真係狗屎黎，買就鳩踢，避就炒人

邊個位？

華西是咪上力了

車路士咁撚垃圾都有球迷

轉左教練

-2c

由日職開始玩咗成日，十幾場

7.5s

假象

屌你老母 唸住收皮先黎開半大
CF fg 同 AC 10.5 大派1個 100

車補幾多？

有

咁撚樣都唔入

車補幾？

Yes

咁都要有卡先睇到

冰封角球 同我冰

強制細波

4

goal !

3:0！！

3-0 信念

終於goal

雲巴條飛有得叫

巴克利

不如講吓啲分今年點樣計

-2c 應該無了

等撚左半個鐘

入多球或者俾咗兩個角球
派兩個

好

信念

我買咗4000

ko

恭喜買大既巴打 訓得

3:0同我頂埋佢

屌那媽AC米蘭換走咗伊巴謙莫域

今日好黑乜到岩岩好爆最後all in

傷？

頭先拜仁買波膽4:1臨尾都要補個12m

廢老冇氣啦

Ft 3:0 8c

唔好提 佢唔送角我都唔洗輸

黑卡未巴打

換鳩埋卡路漢古
下半場應該傳傳控控2:0完場

真係爆完7.5就停

買咗4.5/5本身諗住都仲有一半攞返，最後屌你老母

真 今日場場爆一角

1:2了
反cup節奏

黑仔就有

每一場都係

1:2 頂實

炸

拉素落後都冇C等輸啦

又詐糊

拉素條友咁遲比

炸撚左

場場都炸， cls

Boom

以為垃素

賓3:0

全日重心賓菲加大波入多球就全格開哂

賓連輸十個盤
呢場終於贏盤啦

水泥gel

信唔過個隊友速度咁

屌，買對家中伏

今日有冇人輸錢

呢段波終於贏盤輸撚咗成十幾場

好難講 呢條垃圾陣間就失

次次尾段買角 -2角 都冰撚到完

今日啲波真係好正氣

拉素反cup我派一個大針拜/殺c嘅巴打500，屌你老母

係買拉素輸

鯨魚作客都贏就知今日大奇蹟日

拉素正氣

17倍3:2波膽
炸咗凍過水

正一嘥氣

屌佢老母另一場葡超半場硬生炸撚到0-0

西甲9.5?

和到偷笑啦咩人都冇出

Rebic出埋 準備買ac第三球

執錢，由朝執到晚

冇咗伊巴喎

真

拉素係咪已經放棄咗唔想攞冠軍喇

我 殺c 輸3000 拜輸1000

伊巴今場覆出第二場 應該未有攻力住

輸撚咗25000，全日白賭

隊垃圾風流波奪冠仲難過曼城之前後上啦

我買咗你對家 因為以前拉素閪得太犀利
屌佢老味贏緊兩球都可以夠膽死俾人返cup

糕！

0:3

0:3定律

0-3

Goal!!!!!!!!!! AC

癲到3球拉素

屌你拉素
去食屎啦

我買撚左拉素我都買ac入波回本算

雲巴條飛中曬

即入
希望垃圾拉素俾人炒多兩球

同頭先火車頭一撚樣

3:0

真係rebic
唔買了 無乜精神 好易出事

On9
拉素15場先失11球
但呢場就失3球

唉屌

畀伊巴震攝咗

我買左3.5大
我本來以為2:1 2:2左右冇諗過拉素一粒都入唔到

叫咗你哋追數要買AC 客勝架啦

仲有主場15場不敗

米蘭迪斯

我仲有條過關尾關拉素，過咗有接近一皮。cup到我捐曬去612

3串1收錢算 最快留tg 200 完場派

Hi

應該有波入

好彩車仔執返，屌你老母拉素

格食格 拉素對親Ac都好難食

買咗+1

請叫雞咪算囉
咪派啦

算啦

真，見佢收火即刻補角細。本身輸二千幾，最後打過和，白賭咗12個鐘

真？

唉拉素真係屌你老母

真飛記錄爐 日日派

追多球ac
訓了

華西做乜鳩呀

唔輸錢好過輸啦

有冇block我

輸緊d 巴打留返d錢聽日入馬po跟大佬買
好快追返la

雖然唔係咩大數目，但玩咗成日最後兩場輸返曬今日贏嗰啲真係好燥

戒色啦唉

等埋賓菲加 對家入一球 今晚就完美結束

無block過人

馬仲難玩

多數再大大注追呢啲所謂全日贏既錢，就會好撚狠咁針

有冇料呀

禪勝寶駒place

一棍Win

白賭咪當娛樂咗一日，聽日再嚟過

想博華西win ，等緊佢地發力

CF 快手Goal

係 我玩英國馬輸左8K

下季先

黎到依到都係有緣人，只要你地能夠捨棄情愛，就可以進入永生不死嘅永恆國度

詳情打個電話黎傾傾：1834633

個個都cf

對9左
要左CF fg

四重彩200萬

今日我明明快過大金庫 比你無視

瞓緊覺唔好打俾我

我都係

呢隊垃圾 輸死我幾多錢

Cf同拉素準備goal了

冇啦，玩兩手啫，再賭就真係開始傷本

外國馬比狗屌 輸撚4人

西甲唔好睇又唔好賭 成日和

次次傳教都見到你

差d0比4

早幾日閪拉跑第五，我條四重彩就咁冇咗心好痛，中咗可以戒賭

聽日有咩心水？

蘇達度快啲入波

聽日唞下算買幾舊過下手癮算，每次認真賭一日就覺得短咗幾年命

無敵勇士？

你係馬po都會見到我

70分鐘追3球輸半啦屌你老母拉狗

閪拉 唔買佢就WIN 買佢WIN就第2 冷門就入PLACE

Cf黃金入波時間已過

禁屌唔入,比人一射就輸既味道好重

早D訓好過啦 唔洗眼怨

拉素應該入到一球

多數做住其他嘢嚟賭，冇咁上心

波Po的愛
已是清晨5點
一齊睇日出

A米#4串格蘭#1

g chi下 so9 ok?

上次何澤堯退出
潘頂上個啲馬好執到

換鳩曬後備上來踢拎下經驗啦
算數啦

換曬啲人 對家就有機

華西2:0 feel到

cf入未啊屌你老母

真心，我都已經放棄咗，係放長雙眼睇佢最後輸幾粒

米蘭迪斯踢多一個都俾人入

9射1中

聽日有隻冷嘢
四重彩要拖埋

轉咗返嚟波，唔玩馬住

我覺得似0:3就完
兩邊開始想Hea完場就算

驚禁屌比人入

我買咗AC所以覺得正氣

so9 點會入到波

15分鐘6角 有冇機會

我踢街場9射入咗幾球啦

老老豆豆，師兄們一開始玩馬係點學，玩咗咁多年都係$10注鳩買

A米真係派錢

屌要等政府$10000先再買

西甲又玩絕殺

我真係唔識 鳩睇邊個騎豬個日跑得好 就買佢

垃素都柒夠啦

Cf封乜

拉素有冇面子球

Cf 12m

Ac ng @5.10

主12m

入阿要

入呀

Cf12m

Miss

Ac冇入球

Missed

Goallllll

你睇下你燈到

買親垃素都針，以後意甲只買阿特同祖

1:0 !!!!! Cf

1:0

Block左佢啦

Goal！！

米蘭第四球有未

好彩冇買華西

屌你終於中啦

咁真係唔係so9入

買咗百幾冇入球

恭喜

華西1-1

拉素面子球

西甲其實好撚悶
半場和
完場絕殺 0-1 0-2

今日專登唔買西甲 就順返曬

1:1

笑死 cf開左比1分鐘

話撚知佢

咁快追和

真係好撚彩，本身想買華記平手盤，見先嗰兩場輸到仆街就嬲撚咗唔買

係咪on9 CF

無撚頭了

真係1射就入 好彩球12碼幫手頂左先

好彩係買fg唔係買盤

認錯了

拉素面子波一粒ok?

已block

走盤no goal啦

屌
我個華西fg

2:1未

華西反cup 23倍

唔好啦，我會針到仆街

2分鐘邊個買到

屌你拉素 入一球都好阿大佬

仲要封勁耐

西甲主下一球啦

華西cup佢啦
呢d劇本賭到煩

叫垃圾算啦

開心左一秒

Ac比多球 我2.5/3收工

玩狗會冇可能買到，外仔就得

唔會
主會入 客再追咁應該

買左3.5準備撕飛訓
兩隊hea過頭先車仔下半場

CF輕鬆絕殺啦

劇本

1:2

快到

知你啦劇本狗，信心十足

好勁

Cup埋

真係cup

有時真係想笑

賓菲卡比角

屌 換入maxi gomes 即cup

買得切華西ng4.3

全大只要5分鐘 笑到仆街

傻閪格蘭納達

好彩買左主

七公有料

望一望馬突然1:2

屌你老母華閪 之前又唔見你咁勁

勁

CF再反cup

華西2射2中2入球
Cf抵輸啦

Cf入手角大
賓菲卡8888 繼續刷

有冇心水

又然幾個

Cf大船又陸沉

屌左成場都唔識入

本身想買10蚊反cup點知已經1:1

道道

我睇最快係佢wor

呢隻一定要

冇
無謂害人

cf入完第一球 華西上到十幾倍 無買

一換蘇達度條撚頭即輸

CF個10.5b 買唔買得過

收錢的話 派三個100

23

補補飯水

好吧認命了

km

有錢收但係點解個心咁痛。。。。

Ok

Cf 賓菲加 齊齊11角

Lm雖然對左

見到綠字仲想點

垃素補幾耐

買乜輸乜唔想賭了

好似補好少，365既賠率似就最完場

2

你岩 岩岩睇原來是你 咁留個tg黎

蘇達度咁都唔入

Cf前鋒換中堅？

唞下先，過一排再黎過

唉 好撚廢

賭馬賭大熱 全港呀叔和你針

阿叔買騎師名唔係買馬

屌你拉素 面子球都冇

on9西乙， 買角細就8分鐘3隻角，on99

拉狗all in之後撕報紙

Hea到收工

第一場潘拉田串埋佢

拉狗 讓番個歐聯位比人啦屌

近排梗係要田泰安啦

史卓豐？

幫咗手燈燈唔倒

你岩

垃圾Cf

旺個陣蘇狄雄都收錢 黑個陣10隻揀中包尾個3隻

四重諗緊要佢定周狗

勁力十足 課閘幾好睇

又話買左a米

田泰安要睇佢騎咩馬條撚樣唔識搵位後上

話咗我賓又失波架啦瞓得

上次蘇狄雄爆到仆街

呢條友騎韋小賓

今日真係峰迴路轉，最後補咗垃素0:3贏幾百離場。當返咗一日牛工

賓周加開始黎料

Cf會和掛

潘個隻？岩岩起身未度

翹軍
點撚樣揀呀dllm

輸波無角

史卓豐

似就咁完場

個日馬po有人蘇狄雄過關

終於訓得

拉素真係一粒都無

華西✅✅

想跟但垃素派唔切

2:2

Cf 第四球

有之後仲爆咗隻神周寶狗

西乙？

有冇人輸到碌柒要追數？

咁係買人姐
我都有買神舟寶駒place
但係翹軍就真係

含家產買下一隊入球無場中。。買高水就一球不入

賓3:1

輸撚到厭

頂 cf啲角比冰到

估到就唔叫爆大冷這些機會

何良差兩場 今日有隻有餐士

兩場都無角

邊隻

都唔攻 邊有角

整個華西1.1拎翻勝利既感覺先

反cup45倍
CF上啊

1.1不如無入球收息

2-2

好似嗰啲護級球隊
最尾都係要降班

Cf

樓上兩個死燈閪

go allll

Cf上 3-2 10 1 100

和倒偷笑

Easy

1

攻得好勁喎
不過蘇達度條撚樣晒機會

賓菲加差兩角

買咗一秒

9096 下一隊入球 下一隊入球 (第4球)
星期六 51
CF格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客)
主 @ 4.55 $2500

GOALLLLLLLLLLLLLLL

有冇炸架屌 終於收錢

字都未打完入咗

點解呢排馬會唔send呢啲比我

我都岩岩想買就入左

嘩
個人牆廢過學界

屌你老母咩，買華西第4球又輸，唉

唔知有冇機呢

好彩見到個罰球就買

Same road

Cashout 先 唔撚柒等啦

加油

屌你老母 米蘭迪斯 打多人一個比人絕殺

冰c

3:2有無機呢

試過有一次球探快過馬會

有！

見到罰球
365走地轉左主讓平半 就知要買了

CF CUP！

好彩有一球12m

廢到好似金絲雀咁有罰球我都唔撚買

本身等90分鐘先買2:2波膽，太貪心，希望3:2

華西換個防中出黎 應該無了

要啦

+7

狗會啲料好撚流

我小注玩家幾百蚊 有接近5倍博下已經好好

賓菲加差兩角呀

由1.6x㩒到1.2都未買到，馬會真係狗屎垃圾

補7mins 咩都可以發生

補7

Dnlm

補咁多

補7好撚驚

45倍反cup
假波都同我開出黎
上啊CF

有冇絕殺

3連c開出黎俾我

硬係覺得華西會贏

頂盡兩連 三連不了

買咗無入球，底褲都開始濕濕地

和波比啲角黎

似有第五球 朋友

東哥騎果隻怪獸

念住追多口

刺巴又羊

幫手燈

兩連呢？快

等收錢

Under 4.5 仲有0.15 收息 咁筍

9

硬係覺得仲有一球

A米你都執唔少

-1c 快手

錢尾嚟啫

9c

+7，分分鐘6、7球完場

差啲連c

屌 咪補咁耐啦 就爆

搞掂

仲有幾耐完

比多隻我未

想補3:2波膽

無事 班撚樣訓緊草皮

快3-2

好撚刺激，手心都出汗

醒一醒 拉素輸三球

頭先大好兩個機會唔入

CF上啊！！
絕殺佢

屌你老母賓周加，咁正氣托咩， 贏一粒咪夠

想屌尻主果件垃圾龍

10c

師兄買咗對家？

屌咁都爆

個文加拉廢到仆街

收錢訓教

可能我燈咗你，sorry

10c sosad

開多1c俾我

岩岩5倍 補飛咪好

屌 好耐冇咁刺激

咪撚

呢排d 角大細都難玩
一係就停經咁， 停完30分鐘又可以無lala 10分鐘3c, 亂尻咁黎， 冇路捉

補時咁長

捨得完場未

以爲主有12m

完

2-2 10c ft

補太長 正常應該有錢收

Dllm 5倍幾9.5 想買就轉盤

求證 條撚樣 界外球都唔俾

殺曬

Ft 10c 2:2

9.5s dllm

差1c

屌你老母

你早d掉界外球唔得

屌，見佢90分鐘都仲1.3x心諗咁撚荀，點知

仆街球證

Ot左7分鐘 華西條撚樣又唔快扔

岩岩兩場西乙，外仔買即場角細，兩場停左半粒鐘角，最後都刷爆， 好癲...

但買角大又叫都冇得叫

9.5@3.8

條撚樣係要同球証做戲

明明補時個陣都有受傷

西甲好似唔會補上補近排賭親都係一夠鐘就吹

今日 輸咗萊切 一場 讓球盤
其他都正數 happy

呢隊廢隊唔好買了

Benfica 差兩角 屌又冰乜

最後俾人入個2球真係 o咗嘴 兩下就入咗

你老母，個冷氣無啦啦壞撚咗，今日已經輸幾百...

有冇師兄知邊度可以轉運

叫雞

可以借錢轉運
自己黑果時賭自己啲錢多數輸
借錢用人地啲錢賭多數贏。

有冇人派 又針左2k

今日幾場10.5都輸係神10到

各位清晚安

挨眼訓 又差1角
屌

手足晚安
瞓一陣繼續馬拉松

今日5K>9K>5K
真係唔賭好過

玩成日先贏16k

下次見到我唔該趕我走，再賭畀JK強姦

10:00買咩？

求10點水

咁咪即係本身有

真係唔賭，依家個心情就好似老婆無啦啦性冷感，忍唔住去叫雞出火，點知返到屋企老婆又係咁挑逗你
好有罪惡感

主勝啦，客隊肺炎踢閪咩

餵飽埋老婆咪冇罪惡感

依排睇盤全部出反水，抖一排先

派未

im

阿仙奴咁撚勁 咩事

big6發力

好撚彩早瞓 輸幾舊

5串1狂斷一關

藍十字半大cashed

拉素屌你老母 對垃圾ac都豬 on9,’Keko&”$)2拉素屌你老母 對垃圾ac都豬 on9,’Keko&”$)2拉素屌你老母 對垃圾ac都豬 on9,’Keko&”$)2拉素屌你老母 對垃圾ac都豬 on9,’Keko&”$)2拉素屌你老母 對垃圾ac都豬 on9,’Keko&”$)2...................拉素屌你老母 對垃圾ac都豬 on9,’Keko&”$)2

尋日易賭到

唔撚叫？TG ME

你留你比我

你舊果個唔用？

轉左 新的開始

馬名？ 新的開始？

屌咪撚講馬 戒

10點買半大定全大好

要左細

半主

唔想係度留

係咪同你username一樣

最尾果場派錢波

我訓著左

普馬斯果場狗會唔開賤格到

咩撚野拉素

瓜達哈拉哈

友誼賽唔撚玩

10點買左讓和 似小勝一粒

中

一訓醒見到拉素

拉狗

車2.5b 10000@1.75
格蘭2/2.5b 5000@1.98

主客32倍
客勝

少少=1000

Cash out左得返140蚊轉頭點部署好

等輸

Cash in返 all in

又嬴

十點買乜好

下下都屙煙十條命都唔夠輸啦

仲要買波

琴晚淨係輸狼隊

琴晚咁多上盤都正氣

獌 蛆 軌

瓜達拉拉拉 細球

拉素。。。

半場爆

A米好明顯復賽反底

好似呢個最似樣

唉

外圍開8。5 馬會開9。5
角細cashed

Goal

呢啲閪波唔知買咩好

推到第幾

輸左狼隊

仲有一千蚊 今日再黎

1000

主必勝但唔知佢想點贏

😂

將個波踢入去囉

贏都有好多種方法

例如？

想買3.5

10點細波？

撚完半場手足下半場先大炒
琴晚你輸十成已經係一個案例

半大 GOGOGO

而家仲係留言姐係琴晚無輸

唔小心羊左幾k啫

same road

10點一係要大波 一係要半主

響爆佢老母

跟

希望一陣唔好見到三哥同e麵

日日幾k
好搵過返工

呢場小注主勝算。等一陣玩畜生

傻西先返工

利申 傻西

唔知買咩 跟了

收錢算

1000 2.5b

開大

一敏點會得一條飛

都係買雙數玩下

收埋左幾注幾k啦一定

留左300玩馬

雙數

Ok 開個1:0 下半1:2 派你500

識玩了 尋日場場細 今日一定開大 Gel

鵝鳥爸爸

賭埋聽日有一萬

3.5

正

9.5b唔中切柒

刺客買左嗎

主客 客主 單

細波等收錢算 小勝1-0完

賭仔返生日，$10000 cashed

買左雙

收嗲喇

刺客巴

9.5 jump

入撚爆佢

好耐無見近排私賭多

劇本話都未刷 怕乜

無直播睇？

輸成點

半主24

3.5b死9硬-.-

大波24

開撚硬大

365封咩角

365做乜熄撚左個角盤

2.5b 水泥針

場波開左未 咩柒都無嘅

1-0 GOALLLLLLLLL

又要禁平安鐘

驚未啊屌你老母 1:0 你細輸撚硬

2.5b 5000@1.97

10分鐘角球開6.5咩意思

1.5 2.5 3.5

1:0 goal

Me 去緊IFC

Quick 2.5b

開個雙比我

個角盤唔撚見埋

半大全大

大鑊 仲諗住客主
主客機會好似差啲

客都好撚廢下 主勝收息算

Sor 兄弟 我收返

比多粒半大先

唔撚驚啦 冰到完

唔批准

買左9.5b 洗唔洗介賭

可以下場

主繼續入

一齊

和主有無機

白禮頓2.0

笑死 得兩個角

同路 睇live節奏好慢

又中

咁個球點入

半大ok?

走地大波回到針

半場比多粒先啦瓜達拉乜乜

有C都無人叫

20mins 1c
90min=4.5 c
所以jumped

瓜達拉閪拉

2-0

買左半和

半大糕

快D 2-0 ，一係就1-I

20

2:0

半大

屌半二全二 嚇我唔到既

3:0 28倍 心水冇買到 希望唔好中

咁惡既咩 主客又收屍

半大收錢~~

半大半主

半大半主齊羊

半主點部署

2.5b 準備

角球就得

屌你老味咁撚旺 跟你馬仔

似中

事前半主 大波

客隊廢到

準備派錢

2:0！

半主收錢算

in

會唔會同尋日一樣半2全2

9.5 B 好撚靜

都係等賽馬日我all in今日朋友出個隻馬算

還記得阿美半2全2嗎

中 im

1.5
2.5 3.5

傾城？

唔識賭馬

又係朋友隻馬之前有人害死左人

一敏蛇要左咩？

主-主

半主輕鬆

咪刷

3.5b 幾抵屌，半場就差唔多推兩口

半場10波強

你信佢得果140蚊？
佢例注係500蚊起

2c...嗌下先

咩話，又赢(下埸

半場有4C 我點都得

半場就2.5b 得唔得

Ok 我了

唔派錢好難幫你嗌㗎喎

贏呀~、dllm

你派俾我啦

j+樣+會員名 睇死走數

又執幾多

贏返十幾個之後派你 cap圖為證

Ok 會返本

贏小小就我了 三日又針2k

365係咁封盤

客隊廢到咁

入多粒先啦

我除左尋日，今個星期針7.5k

針10k

球會賽咁撚正氣

你今日贏反

lm了

赢得1k

賭仔只計贏 不計輸

真 頭先藍十字都正氣

盃黎架

只計投注額同過程

半場2:1 全場2:3啦

夠鐘比個面子球客隊

3-0

fake

9.5 b 屌都無得屌

未block?

等左星期六日勁耐 點知星期六就負數

癡撚線，琴日贏5000輸4800
無撚賭過

Goal live無左場波
想問幾比幾

馬會刷分易到

我10都冇

今日齊赢了

快d入球大埋佢

琴日啲盤咁正氣 唔知今日會唔會變下盤日

明明睇好主主又貪高賠率買波蛋

冇錢啊

皇馬又1:2?

就快派1皮， 再唔係上黎乞食

半二全二

等緊你請我食飯

支持 頂實個雙

追完先

想知球會賽半大派彩係幾時派?

出水ok?

連輸6日嘅水都敢要

我重注輸 細注贏 日日都負緊

3小時後

屌，又要迫我入錢

馬會cashed

停電腰斬派100

3.5應該唔得

我上次邀完咪玩巴入台之後連輸幾日， 嚇到我連台都拆左 最近太黑 費事害人我細注輸、大注都輸

晏D又想買山葉

你好似日日都贏咁

快2.5b

4c

幻覺

入多球先

角大劇本

5c

神奇角大

收到風爆角所以封角盤？

自從個次抽唔中我 你就開始要追數

6c

-4

Same

-5